[
    {
        "randomId": 596
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite abana ntiwamenya uwavutse mbere",
            "option_1": "Inkono ku mashyiga",
            "option_2": "Agacebe k'intama",
            "option_3": "Ibishyinga",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Ibishyinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ako nateye i Mwonga ntikaravayo",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Inda mu mutwe",
            "option_3": "Akadiho k'imbwa",
            "option_4": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "correct_answer": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mvuye i Gisaka nsomera igisate",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Igishorobwa",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiragirimana afite inde",
            "option_1": "Uruboho",
            "option_2": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Uruboho"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kirya ni iki?",
            "option_1": "Ifuni mu mabuye",
            "option_2": "Igitsure cya mukeba",
            "option_3": "Umuheto n'imyambi",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Igitsure cya mukeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Imikara y'i Gasangi irabira rikarenga",
            "option_1": "Umusambane",
            "option_2": "Umuhumetso",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mennye inkuba nyihambiriza Indi",
            "option_1": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_2": "Inda mu nnyo",
            "option_3": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "option_4": "Irobe n'umutsima",
            "correct_answer": "Igitoki n'amakoma yacyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Navutse mpinnye urutoki",
            "option_1": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_2": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Umugondoro w'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera ibisakuzo bya Nyirasapfu",
            "option_1": "Ubwanwa",
            "option_2": "Inturo mu ntare",
            "option_3": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "option_4": "Amafuni mu rukoro",
            "correct_answer": "Amafuni mu rukoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Umurunga",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    }
]